'Natuurlijk niet!'
zei de Hatter en gooide zijn hoofd minachtend.
'Ik durf te zeggen dat je zelfs nooit met Time hebt gesproken!'
'Misschien niet,' antwoordde Alice behoedzaam: 'maar ik weet dat ik de tijd moet verslaan wanneer ik muziek leer. '
Ach ... dat verklaart het, 'zei de Hoedenmaker.
